WIZONE算唔算造就左PRODUCE46

多得WIZONE肯課金比造假團先有新一季

46不啦 如果有齊藤飛烏先考慮下睇唔睇..

個樣好一般炸WO==

又多隊

做馬團

ok la 純粹想睇佢去玩..

重有咩人值得J

你好似都有份🤔

淨係識齊藤飛烏 同埋46好似無48咁能正咁能好J..

好似冇乜大波妹妹..

堀未央奈正喔

日韓妹普遍都平平地..

算韓國505定日本202

唔好再害人啦屌

點睇都韓國啦==日本出左道又出多次JM9

有無邊個妹妹需要重點留意

點解

下 搞到咁仲有得做？

似流

我都希望唔好做
上次pd48已經炒哂車，唔計造馬，本身日韓兩地偶像文化係兩個世界，要求各有唔同，如果用韓國一套去比較嘅話，絕大部份46都會炒哂車，畀人處刑(有睇pd48第一集就知，成集大部分時間都係踩日本)。
就算真係成功入圍嘅，到最後都係做陪襯。

与田祐希

做多次都無用

Akb體系無第二個好似櫻花咁戲劇性既人

46班人講跳唱仲唔掂過48, 靠賣寫真, 又唔啱韓風